有無人戴開黑超

最近做左smile 想買副擋太陽
唔知巴絲們有無推介 想要aviator款
budget 1000

巴打幾多度做smile？做左幾錢？

有冇online shop推介

gentle monster